[集思廣益]自由民主力量擴展

有咩辦法先可扶植返香港民主派力量
敵人已經又03年滲透每一個階層
我地而家輸太多先有今日局面
他朝有日親中佢地失勢 就輪到佢地上街 但人數一定唔多
各位覺醒左 就一定要做返d野
有咩建議就開始講 一定要齊心合力
香港之戰 正式開始

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

利益問題一定一致對外

沒有討論？

fuck 中國共產黨